[錯覺圖] 我睇到個頭部位置有點怪異的女人

圖中左上的女人，個頭的位置有D 怪異，
我問左幾個人都覺得張圖係怪怪地，
究竟點解?

鬼婆食得支那嘢多 變種

?